城大 Poly d 女真係

拍拖幾多次唔係問題
同你d ex 扑過幾多次都唔係問題
就算
你第時老公唔介意有襟兄弟
真係想問一句
咁你介唔介意你d仔女有襟老豆?
比唔比你d仔女知佢呀媽點樣玩9自已老豆

我入黎係為咗睇臭雞
屌你圖呢？